﻿# ETWS Base extension for Magento 2

Вспомогательный модуль, содержащий набор функций/инструментов, полезных почти в любом модуле.
В данный момент используется во всех модулях команды ETWS (ET Web Solutions).

1. Добавляет закладку в конфигурацию ETWS EXTENSIONS
2. Logger
3. Функции для облегчения работы с конфигурацией (получение значений)


Планируем вынести в этот модуль:  
1. Защита от спама (виджет)  
2. что угодно, что используется в разных модулях (функции для написания сумм словами и т.п.)

